是咪有巴打買左部夾公仔機返屋企？

其實是咪真係任你set鐵抓力度

買咗部細三爪機係企玩， 基本上可以set 好多野，分別係強爪力，弱爪力之外仲有好多setting
不過試過全部校到最勁都未必夾到